運動進行咗禁耐，我地得到咗啲咩。。。

開放討論

有班傻仔比人老點左出去搞事

得到一班可以同行 有共同理念 齊上齊起既香港人

。。。咩玩法

成功爭取中共直接接管香港

希望我地嘅歷史係未來唔會被消失

。。。

想知大家點諗

得到上街唱十幾次榮光既機會
唱完覺得感覺良好 跟住俾狗捉

認真:
有攬炒既機會 已經夠

支那共匪向全世界披露真面目，繼而公開撕毀國際條約，俾機會人哋打鳩佢消滅佢

攬炒中共都贏一半

其他國家為利益發聲

有黃店食

都好過食藍店

愈耐愈失望

又浪費咗個ac

推

令全世界知道香港同中國唔同

至少第一個訴求已被落實
勿氣餒

區議會大比數勝利

政府由推行送中到用警暴鎮壓咁耐，得到D乜？

抗爭一年，香港人其實都有好多得著

原來有二百萬+ 的香港人係咁撚憎中共；原來可以為左大義犧牲無命； 原來前20 年的狗型象正面， 全部都係假，只係不停拍警匪片俾人洗腦；原來好多空姐都係仆街；原來香港法治一早已經係deadbody； 原來狗捉人返狗局強姦係經常發生的事